南韓下周一起解除對來自湖北省人士入境限制！

戇鳩仔

雞蟲用肉體測試條女有冇性病，唔戴套！

等睇第四回

等睇大爆發 然後民怨推番文在寅

越南冇記錯上個禮拜又係因為有班雲南偷渡者搞到第二次大爆發

Natural selection

乞兒仔

支在寅

左膠文在寅想做開放支那旅遊嘅白老鼠，咁全世界又唔拘呀

good luck

再爆過嘅話 文在寅切腹都唔掂

大阪都復飛支那既航班， 又係等睇爆鑊勁

Good Luck

隔離安倍都係咁過啦，使乜怕啫
東京日日2/300宗新症

根本未完全穩定唔應該俾某啲有信譽會忍瞞嘅所為大国進入